[Netflix推介挪威劇Occupied］ 俄佬入侵挪威

呢套劇背景講挪威綠黨政府單方面滅產石油出口。想用Thorium做clean energy. 歐盟又經濟衰退唔想油價升。叫俄佬去佔領挪威煉油廠同鑽油台。俄佬就低調入侵 好似烏克蘭東部咁

之後發展自己睇。入邊有相似香港地方 - 後生抗爭 ， 挪威人幫俄佬， 黑警打自己人民。大國欺壓細國

第一二季要vpn去美國。第三季香港Netflix 有

連俄佬政府都屌套劇

The Norwegian TV series that’s enraged the Kremlin